有冇人試過全team用2打6打爆機戰

一路都想搵次試下敢做 有冇巴打提下水邊集唔用主角機/一線機 係唔係一定唔會爆到thz

新個兩隻 有錢改滿既話應該咩機都打得爆

時獄？

v同x

波士部大鐵牛
花園麗
gundam w個萊因

有冇人會用上面啲機

屈升lv補血mp 果時咪用